農曆七月好驚見到MoMo係牆上

我平時返屋企都會行經某區紀律部隊宿舍⋯好驚示威者會貼momo 係popo 牆上，特別係七月晚上見到一定發惡夢

可以考慮

我真係好驚見到momo

你係咪講緊呢隻野

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

811繼續和你飛

好驚啊

😂😂😂😂😂😂

禍必及妻兒

唔好撚Quote圖呀你班pk

Push

屌你老味嚇撚死

有計可行

好驚Momo夜晚打電話俾我

如果加埋字 我會仲驚

好撚驚啊屌

講還講唔好貼圖

好驚小朋友見到會喊

講還講...

我頂,講還講

以為你講呢個

呢個可以搬黎我屋企